---
title: Trung Nguyên Sáng Tạo 1
date: 2010-10-20 00:00:00
img: /medias/products/sang-tao-1.jpg
coverImg: /medias/products/trung-nguyen-sang-tao-1.jpg
masp: ST1-340
price: 44160
---

Những hạt cà phê Culi Rubusta được chọn lọc một cách kỹ lưỡng, cùng với bí quyết Đông Phương, công thức không thể sao chép, sản xuất trên công nghệ hàng đầu thế giới, Trung Nguyên đã mang đến cho những người yêu thích cà phê dòng Cà phê sáng tạo 1 chất lượng nhất.

Với Trung Nguyên, cà phê không chỉ là ngon mà nó còn phải đem lại một năng lượng tràn đầy cho sự sáng tạo của não. Vì lịch sử đã chứng minh, có những ý tưởng điên rồ, không tưởng đã làm thay đổi hoàn toàn thế giới, và nó được khơi lên từ cà phê. Những ý tưởng sáng tạo tiếp theo tại sao không thể bắt đầu từ chính bạn? Bởi sáng tạo là giá trị và sức mạnh vĩ đại tiềm ẩn bên trong mỗi chúng ta.

Thật tuyệt vời khi bắt đầu ngày mới bằng một ly cà phê có thể khơi lên cảm hứng và những cảm xúc rất mới mẻ trong bạn.